覺唔覺得私了班「留港撚」

死都唔走 仲要留低交稅
直頭係港共既幫兇

你都幾好笑
哪有錢 你老母

藉口

廢青交條毛稅咩
最多咪買包煙果十蚊8蚊😂

我地時事台個個fg五萬起

日日交税
跟住人地走唔交 班人屌人走

每人有每個人背後既故事原因
唔好咁樣鑽牛角尖

唔係喎
我見cctoy比幾千蚊家用老母都淆浠聲喎🤔🤔

賺到係我地本事唔代表要比

垃圾po一定要推，比你地睇清楚cctoy而家幾垃圾

真

有啲道理

唔使私了
因為港共會解決佢地

我低下階層唔使交稅

交稅俾港共喎

係

畀前線勇武自己做決定

主流意見黎

引戰post
拉

拉

咁唔交稅住公屋咬老綜呢

唔係叫酸，係叫綜合cctoy意見
拉

Timo打手

block一件

憑我實力賺返嚟既點解要比

屌你老母

捉到件食私煙，稅都唔交既手足🤣🤣🤣
拉

又引戰得幾好wo 依個topic

佢要考dse
走唔到

考完dse仲要搞革命
手joke係唔會放棄我城

依家係走難唔係移民

無錢
你比錢我咪走囉屌你老母
垃圾Po 拉

大把國家開放難民啦

手足就受苦受難去坐監
你就移民快樂過生活

手足果然係condom

btw，樓豬移左民離開左香港未？

藉口呀

我支持留港
你可以私了我

Dllm 拉乜9
Blocked

社會寄生蟲，一樣要私了

咁又冇咗一大截人生

寄邊個既生？寄港共政府同埋留港交稅撚既生係手足，唔係咩

淨係引到波台同五毛

走難仲要錢！？食懞左你！？

我地cctoy終極目標泥，可以接受🤔

咁我留港咬老綜囉

新移民先咬老綜，更抵死

貢惡
貢我推了

你係要考dse 喎

酒呀！我話酒呀！

你嗲哋比150幻你做首期
我驚你x飯應😂😂😂

掉多啲汽油彈就夠錢

分花0

咪阻人溫書啦
拉

五毛全面進場
樓主好嘢

五毛自導自演扮兩邊分化？
全部block拉

正常人grad咗幾年 有投資吓好難冇
除非乞衣垃圾低技術工
我就係外國 入嚟笑鳩你哋咁

push

嚟到連登就用下連登嘅圖啦用emoji一睇就知係五毛PR